唔好話我唔俾錢你地賺 今晚APT會大升

信則有 不信則無

原因？

防疫口罩D班就黎搞店+歐美開始強制市民用口罩 產和量都增加

點解今晚先？唔比聽晚？

聽日D莊可能會走貨 我就唔會留貨到聽晚
我3蚊入左 諗住5蚊-6蚊走

自11蚊入左 廿蚊走

apt玩到爛撚曬

多謝樓主 已allin， 天日睇樓

有機會上多次40蚊

鬼佬唔戴口罩

立法之後就個個都買
跟住就爆升
我坐貨一個月 睇下可否140%出貨

跌到
好彩無跟你

拉出去斬

要坐咁耐不如入INO

多謝樓主提供笑話一則

Sor9

今晚爆升

ino 好似比人告